對Yeezy 350 v2 Butter幾時抽

好驚抽中

全民皆有yeezy
我都想知幾時派彩

係咪6月30 真係冇講幾時派彩

呢隻色 出去鋪頭訂$3499。我諗唔會有得炒 大撚把貨

大貨？

自用也可

everyone will get yeezy

入多對 就斷手指 唔買。

聽日去排

已派

真定假

阿迪達，UK9.5有人放2.5

5點零鐘派左

波鞋group 有人收到sms

中左 點算

皮已收
繼續ub1.0

屌 又冇份

今次又幾錢

唔想要 放幾錢

我屌

我有貨 UK9

幾錢？

我中左UK 9，可一齊拎，有意留tg

有興趣搵我

UK8.5 有興趣留TG

UK11

uk8.5

放 UK9

Uk 9.5

放uk9

放uk10.5 有意留TG

放uk10.5

UK5 有意TG

係放

好似大貨

BTW,
放UK 7.5

有意收7號

放UK8 有意tg

放7.5

放YEEZY BOOST 350 V2 中籤貨
UK 8.5 $3000 可同往尖沙咀取貨即場交收

放uk5.5 有與趣留tg聽日一齊出旺角拎

UK 9.5
$2800

放UK 9.5
$2800

Uk9.5
$2700
有意聽日即交收

放
Uk9 x6
Uk10.5 x5
Uk11 x3

$3499咁撚貴
$2500都有啦

岩岩見到group 2400有

收一對9.5自用 2400有嗎

UK5 2400有無人啱

uk11 how much？ tg？

Ching uk9.5 2500 okay?

收一對uk11自用

留tg傾下

放 UK7.5 今日cwb 拎

Bananagaga

uk 7.5
sell 2500 fast trade

WTS YEEZY 350 butter
UK7.5
2800
今日可以一齊旺角拎😄

放 UK5.5
$2600

收uk11

$2600

外國好似超大貨wo
賣左2粒鐘仲有貨

人人Yeezy

Uk 10.5有無手足啱？

10.5啱唔啱？

其實想問下香港買原價係幾多

2200

收42.5

$2400

UK9.5
$3200

放UK 9.5 3200

有單

巴打放幾錢？

早啲講我原價放比你啦巴打
見咁大貨無攞到

今朝8點半又派

End clothing都中埋屌

放 UK 8.5 2700

原價收uk8

2300收uk9.5
Tg

.

放

收7.5,8

3050

咁大貨都唔中

咁柒都仲有人著？

收uk6.5

放UK9.5
$3000

tg me

有啊師兄

中左 拎唔拎好

8 tg me

收us 9.5 uk 11.5-12
$2500/1

收uk7

tg?

收us10
pm

收Yeezy Butter v2 UK8

有冇人放uk6?

放uk9,有意pm
$2800

放全新UK9.5 yeezy boost 350 v2
$2800

放
US9.5/10

放uk8.5

放uk 7

ching 收左未？

過氣垃圾

tg左你

check tg

我uk7換uk6.5

Uk8.5 $2500

放UK 6.5 或換 UK6

有UK7.5

放
Yeezy 350 Butter

US9.5/10

放yeezy us7.5或換細一個碼

平時nmd 著us9
呢對著幾多?

嘩屌巴
你預us10.5都無走雞

唔怕煩既話去水貨店試下size囉
「搜尋」有地舖，門口可停車

hi 巴打
thank you

放uk7同8.5

Want Us8.5
Tg:

放uk7 今日拎貨可一齊去
$2500

收uk9/9.5

2500$ UK8 US8.5 EU42

$2400 US 7, 8, 9.5, 10

放 UK6.5 UK9 UK7.5

push

放 UK6.5 UK7.5

放 UK6.5 UK7.5 UK9.5

放us10

原價放UK6.5

收us11

放UK9 (US9.5) $2400

放US 8

收對us11/11.5 thx

放uk9

2300

pmed

$2350now

無人放？

上stockX買啦，好平

放UK8 有單 $2400

可以直接寄香港？？

可以，計埋運費都平 再想平d咪搵轉運